熱狗彈出又彈入，依家又出嚟吹風佢哋唔肯初選

警務人員子女關注組

講定先
唔好同我講松泰唔初選
其他熱狗就參加賭一手
冇咁著數

佢個永續基本法究竟係乜嘢本土議題呢